---
sidebar_position: 2
---

# Текст интерфейса
Отредактируйте текст интерфейса [Яндекс.Учебника.](https://cachev2-mskmar03.cdn.yandex.net/download.cdn.yandex.net/yadoc/schoolbook-letter.png?lid=225)
Пользователи получают письма на почту, привязанную к аккаунту Учебника. Но зачастую они не проверяют эту почту регулярно, потому что используют аккаунт только для регистрации. В такой ситуации сервис предлагает получать рассылку на другой ящик.
Расскажите, какие недочеты вы видите в текущем варианте, и предложите свой вариант текста и оформления. Расположение элементов интерфейса можно менять.


### Недочеты:
1.	Неяркий интерфейс (нет акцента на основной идее).
2.	Серый текст, который по логике должен быть черным, чтобы задержать взгляд пользователя.
3.	Текст «Нажимая добавить…» не на своем месте и перегружает страницу.
4.	Кнопка добавить не выделена.

### Вариант исправления:
1.	Заголовок «Оставайтесь на связи» выделить желтым фоном со скругленными краями, добавить тень.
2.	Текст «Есть другая почта …» заменить на «Хотите не пропускать актуальные новости сервиса, интересные стать и полезные материалы? У вас есть другая почта, которую вы проверяете регулярно? Тогда введите ее, и мы будем дублировать туда все важные письма.» и сделать черным.
3.	Текст «Нажимая добавить …» перенести в нижнюю часть экрана.
4.	Кнопка «Добавить».
    1. Заменить цвет фона на желтый.
    2. Заменить цвет текста на черный.

Примерный дизайн:

![Текст с описанием картинки](./../img/iPhone%2014%20-%201%20(2).png)